過幾日去馬來西亞，有冇腳？

同個朋友Plan好咗6月11去馬來西亞

有冇巴絲到時都會喺檳城/吉隆坡
到時可以一齊出嚟玩，食個飯都好啊

我六月廿六先去,第一次自己去馬來西亞

記住去黑風洞

去SS2 食榴槤